其實係咪山崩地裂先會紅雨？

係咪要落埋殞石先有黑雨？

落撚到末日咁呢家已經

落殞石最多掛山泥傾瀉

大交合
天朗氣清嗰時先會出黑雨
利申港島撚

咁加埋黑洞有冇機？搭多廿部ufo

香港淪陷都唔會有黑雨

雨都未停，掛乜野黑雨

天文台真係痴撚線公司

瀑布咁都未紅
真係痴撚線大交合班垃圾

望下個天仲準過睇大交合

1997年6月30日

要有黑洞出現先得

佢話晴天你帶定遮就得